香港人贏唔到病毒,揀唔到疫苖,夜晚無得堂食

仲話好過澳門?

驚咩留係屋企乜都唔做咪無風險囉